Flex:

https://css-tricks.com/snippets/css/a-guide-to-flexbox/

Contenedores y elemntos hijos, alineaciones

El flex solo se le coloca a los padres, entre veces a los hijos pero cunado ellos tambien tenga elementos dentro de ellas


Grid:

https://css-tricks.com/snippets/css/complete-guide-grid/

Filas y columnas al igual que flex


